有人用過jaybird x3嗎？好用嗎

男朋友就生日，我知佢想要一個藍芽耳機，有個朋友話jaybird x2唔錯，我上網睇睇下見到有新版 x3，唔知好唔好用，耐用嗎，音質如何，會好快壞嗎，因為我見到好似有d人話快壞。 我對耳機方便唔太了解，想聽下大家意見。
thx

我粗用

講電話唔好用。

音質我冇所謂因為我唔識

叉電要用佢條專用頭

唔係成日叉到電。攪到要搵夾仔夾佢黎差

藍芽耳機其實邊隻好
我之前google d人都係話呢隻

X3 D聲同接收係Ok唔錯既 只係用唔夠3個月個層銀色電鍍色同我氧化哂
一出用到而家我都係兩三日先充一次電